\beginsong{Lambo}
\setlength{\versenumwidth}{0.0cm}
\beginverse*
\textnote{Tutti:}
Se der står en fyllehund, mine herrer lambo.
Sett nu flasken for din munn, mine herrer lambo.
Se hvordan den dråpen vanker ned ad halsen på den dranker.
\lrep  Lambo, lambo, mine herrer lambo. \rrep
\endverse

\beginverse*
\textnote{Solo:}
Jeg mitt glass utdrukket har. \textit{Mine herrer lambo.}
Se der fins ei dråpe kvar. \textit{Mine herrer lambo.}
Som bevis derpå jeg vender flasken på dens annen ende.
\endverse

\beginverse*
\textnote{Tutti:}
Lambo, lambo, mine herrer lambo.
Han/hun kunne kunsten å være et jævla fyllesvin.
\endverse
\beginverse*
\textnote{Solo:}
Så går vi til nestemann og ser hva han/hun formår.
\textnote{Solo alt.:}
Så går vi til baren hen og skjenker oss en tår.
\endverse
\setlength{\versenumwidth}{0.5cm}
\endsong
